樣波腳樣屎忽肥瘦 點排？

樣>瘦>腳>波

=死港女

四個名詞 兩個形容詞點排

瘦腳>瘦樣>肥波>正常蘿>⋯⋯>瘦波>肥腳>肥樣

樣>波>腳>肥瘦>屎忽

fat ass

樣>波>腳>屎忽
肥瘦有得增減唔洗排喇

忽行先

樣>腳>肥瘦>屎忽>波

樣>腳>波

腰都冇

波>>>>>>>>>>>>all

樓主肯撚定冇屌過女

大碌鳩行先

x2

樣>腳(黑絲)>波>瘦

屌你老母好難揀呀！！！！

試過黑絲腳包你返唔到轉頭

smartass